二選一

20FG

Offer A: 中資細行IBD analyst
Offer B: 外資2nd tier sales admin

求意見

有大做大

但唔太清楚sales admin岀路前景如何

Up